澳洲港人大堡礁水底拉橫額 聲援反送中促追究警暴

海外港人聲援「反送中」的行動持續，一群定居澳洲的香港人，周五在昆士蘭省的開恩茲（Cairns）集會，聲援受《逃犯條例》修訂所影響的數百萬港人，他們更帶同示威橫額，潛進大堡礁水底拍照。活動發起人表示，他們主要是想讓全世界知道，在世界七大遺產大堡礁也見香港人的身影。

推

加油

wow

勁

push

上山下海

人在外地, 沒有遊行都可以做到的事, pound of hk ppl

上天下海

日本就跳海，澳洲就海底横額，香港人真係好犀利

上山掛直幅就話人人可見姐
水底拉一拉 做乜鳩？

要上美國太空總署了

香港人

夠gimmick就可以網上go viral

唔會阻住人返工，滿足香港人終極願望

人哋拉一拉咪見咗報啦

好似做多咗

你依家咪見到囉

香港以外全球和理非行動

幾時係月球掛翻幅

多你老母

人地大堡礁玩膠全世界都見到
你喺獅子山掛banner淨係自己打飛機
我住荃灣都唔會睇到
邊個大gimmick自己諗

香港人勁到

屌直線抽擊

好感動呀屌

做出黎柒丫嘛
照你講法 靠媒體轉傳既 咩方法都有人睇到啦
你係屋企切鳩反送中仲有gimmick呀

加油呀巴打

香港人真係好撚勁

多謝

真係上山下海都齊哂

柒在何處？
仲未見到巴打具體形容到

你覺點一D都唔重要,重點係外國覺得點

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

秒

差空中就海陸空齊哂
有冇人玩下bungee jump, sky diving

真係多謝條八婆令香港人再聯繫埋一齊
就算幾遠都好

香港人真係好Q勁

唔再係遍地開花

係全球開花

真正各有各做 敵人得一個

咁你想點？

proud

全世界都係我地既人
你點同我地鬥
自滿下先

正

屌你去邊都拉一拉啦
好過咩都唔做

pound

辛苦哂

嘩！
真心為自己同為香港人感到自豪

HK people assemble

已經冇嘢可以阻到香港人反送中
但個政府繼續理L得你

P

不損人而又表達到意見 何樂不為

cls

勁呀

香港人的驕傲

幾時到喜瑪拉雅山掛直幡

空有無得搞？好似#WengerOut咁

差在未落油鍋

從Brisbane送嚟嘅like！

sir, take me to space

各有各做感謝所有海外巴絲支援

仲要唔駛錢見報

免費推廣運動
澳洲巴打

pish

感激

We are everywhere

好犀利

不得了，幾時上埋喜馬拉雅山

Proud of hk ppl

上山下海支持香港

日本跳海 澳洲潛水 就快連太空總署都有

香港人！

你老豆老母都係 做多左你舊垃圾出黎

人地拉一拉橫額就見報, 引起討論
你就係屋企拉一拉屎, 之後唔知乜9

多謝你地

人地上晒報紙 連你呢件廢青都睇到
你係屋企打飛機打到射彩虹都無理你啦

獅子山頂、大堡礁海底

真心正

Push

咪撚攪到人哋d珊瑚啦
呢幾日佔中嗰時d膠味又出返哂嚟
周圍拉banner係咪覺得好撚有型?

嘩呢個勁啊

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

謝謝有心人！

We connect

遍地開花

WEconnected(冇林鄭)

發開口夢：海路攻勢才出其不意

幾時有埋skydiving 拉banner

make到noise上到報咪得
前幾版嘈乜

推到阿爾卑斯山拉橫額

唔知有冇人可以好似batman 咁project 上天

俾林鄭睇架

唔知潛左去邊樹

水底見唔見到達

睇到各國都有港人登報 / 上報, 真心覺得香港人係一個流亡各地既民族

唔該唔好再睇低自己, 俾番少少身份認同自己好冇
近日各國都有港人為反送中宣傳, 能夠做出咁大既號召力
點解仲要唔認為自己香港人已經係一個獨立既族群,
人地新疆維人, 西藏藏人係被壓迫先要自認中國人, 去學殖民者既語言, 學殖民者既偽造歷史,
否定自己獨有既身份定文化
點解香港人最近可以咁團結, 偏偏想主動放棄最重要既自我身份認同?